今日我大佬KK生日 求祝福 😡

Skr~~~~

Skr~~~~
😋😋😋😋

我愛黎明

牛b666

咁你大佬有無畀廿蚊你唱k先

牛一快樂

Skr skr skr
生日快樂

大佬醒左$20比我，今晚唱k我嘅

生日快樂

好想食日本野

牛油果卷 加洲卷

海膽壽司好冇味？